同你保險講下屆再選陳建波就cut保單

你老味保險界自動當選， 你班撚樣做過d乜

如果612係暴動，d保單係claim唔到錢，問下陳健波條撚樣點睇

功能組別個存在本身就係畀保皇得益，立法會一早已經名存實亡

Agent 主要服務大陸客
你估會唔會聽你講

你個agent 都投唔到票，關佢咩事

保險界係公司票，老闆先有票

俾壓力佢阿頭， 再等佢阿頭嘅阿頭俾壓力公司， 雖則冇咩可能